# RemoteWA

![RemoteWA](images/RemoteWA.jpg)

**RemoteWA** se trata de un programa construido en el lenguaje de programación _Bash_, ideal para ~~robar~~ conseguir una cómoda sesión interactiva de WhatsApp desde nuestra terminal Linux.

Consideraciones:

* Una vez ganado el acceso, ~~la víctima~~ el usuario es echado de su sesión, lo cual es normal considerando que se generan un nuevo par de claves para encriptar la nueva comunicación que vamos a llevar a cabo.

* No somos capaces de visualizar el histórico de mensajes que ha habido previo a nuestro acceso.

Operaciones permitidas:

* Recibir mensajes, siendo capaces de visualizar los mismos así como el número asociado.
* Enviar mensajes, siendo capaces de seleccionar el número de teléfono al cual nos queremos dirigir.

**Importante:** Es necesario tener instalado Yowsup para el correcto funcionamiento del programa.
